(極罕圖)好想上大帽山打卡，遲啲一定沒得睇

以我估計，中共好快會叫停，要影就快，好難得

好快會畫大個禁區

有沒人知行去呢個位要幾耐

有冇航拍畫面？

半個鐘

唔會叫停
好快全香港都係咁嘅樣

軍事禁區
冇頭盔唔好做危險動作

巴士站行上去喎，咁快

睇你揸車定坐巴士
揸車，去到最高，然後再行半個鐘左右
全程車路，零難度

如果巴士站，1.5個鐘左右

窮撚，可能要由地鐵站行上去有沒有人試過

好多人踩上去

熱烈歡迎祖國於香港戰略據點建立高階雷達設備，具特殊戰略意義，亦對周邊國家及美國加強震懾能力。

荃灣站搭巴士去大帽山郊野公園
然後沿馬路上
呢條路超多人行

謝謝，去打卡先，我諗好快會拆

點會冇得睇
遲啲香港周圍都係啦

係遲D周街都有得你睇

今日天氣都適合去

大帽山啲風景真係好靚
360度睇晒成個香港

可惜個山頂而家割咗畀中国

大帽山雷達站秘建軍用雷達與解放軍軍營
2014年07月20日(日) 02:07

呢個位唔係山頂嚟㗎喎

本身都係屬於解放軍嘅

唔係天文台嚟㗎

上大帽山山頂有兩個方法

搭巴士去到大帽山郊野公園行車路上來回就三粒鐘

另一條路喺城門水塘裏面有條行山徑上去

嗰條路上去然後沿車路落返去就要五六個鐘囉

現在加多句：能打杖，打勝杖